@manual{queiroz-ferreira:2006,
    title        = "Tutorial sobre Bancos de Dados Geográficos",
    author       = "Gilberto Ribeiro Queiroz, Karine Reis Ferreira",
    organization = "Ministério da Ciência e Tecnologia, Instituto Nacional de Pesquisas Epaciais",
    year         = "2006"
}
